無圖，頭先撞到我果條女，正到呢⋯⋯

「唔好意思呀。」

道歉？正！咁即係話佢唔係惡人啦，剩機屈返筆先！

「喂！」我霍地站起，正想話擺出個兇神惡刹款，佔一佔先機，點知看清對方，D粗口又吞返入肚……

眼前，係一件囡，囡就成日見丫，但係咁正就好難得。

只見佢斯斯文文，矮我半個頭，頭髮中等長度，戴副眼鏡，着住套裝，雖然件裇衫扣到上頸，但係咁仲正，因為胸前迫到兩粒鈕就跌咁款 ，黑色裙下係一對白滑長腿，配上整潔的高跟鞋，如果可以申請比佢踩JJ的話，高登起碼爆五個1001！

點樣upload圖？

咁樣Up呀

Gay